和理非重要，因為會令所有進一步抗爭更有合理性

每次和理非過百萬人上街，政府仍然不回應訴求！
所以市民就要繼續抗爭！
五大訴求缺一不可！

支持
但問題係 要設限
希望多D人文宣出去 到底我哋和理到幾時會進一步升級
以一星期為限? 831為限定點?

一定要有理有據 寫清楚我哋係被逼升級呢個立場 先可以將波踢落政府

政府回應已充份表現全無回應訴求的誠意！冷待過百萬和理非訴求！
政府繼續傲慢！竟然繼續支持黑警暴行！已經更失民心！
設限，仲有冇意義？